美國的立國精神!!!!!!

e個就係支那同西方的分別
響西方,係要令到壞人做不出太大的壞事
可是在支那,好人都要被迫做壞事

其實好複雜

連槍都無人講要戰機

戰機好似某d州份係比有

America! Fuck Yeah!

Comin' again to save the motherfuckin' day, Yeah

槍害大過利

完全唔覺 持槍係基本人權黎

簡單黎講美國憲法係可以自我收復軟件,當一其中一面出現左bug另一面可馬上fix到,當各方面出現bug

人民手上既槍就係mvp

當年美國白人點解可以咁痴線,思維走前200年

已經廢事同班反槍懦夫討論

宜家民主黨同班LIBERAL開始想搞死槍權

有侵侵同共和黨頂住

槍權天授

"A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed."
-Second Amendment to the US Constitution, 15 Dec, 1791

人地喺200幾年前就睇到要武裝人民嚟制衡政府
當年納粹德軍喺捉猶太人之前亦係disarm哂佢地先

持槍唔係代表你一定贏到政府
而係話畀政府知你唔會任佢魚肉
政府都要付出代價

其實美國既傳媒如果你check 返，已經落入左一兩個有錢佬度，雖然侵侵夠癡線成日鬧傳媒，但事實係傳媒都唔係必然大公無私